## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл forEach перебирает элементы массива, возвращая значения элементов по заданному параметру.
forEach это более упрощенная запись цикла for для массива.